广告公司高管表示，他们将依靠nbc环球来评估自己的库存对广告客户销售的贡献。 nbc环球测试新的测量计划，以证明它可以推动广告客户的产品销售，Tim Peterson, 2020年9月17日 
 到3月底，它宣布了一个新的社论系列《商业内幕聚焦》(Business Insider Spotlight)，由记者就各自行业的重大发展采访知名高管。 “渴望探索更多”:Business Insider的虚拟活动策略提升交易量，种植常绿按需功能Max Willens 
 这家总部位于凤凰城的数字营销公司的总裁兼首席执行官杰克·霍夫曼(Jake Hoffman)证实，这些在线员工属于承包商，但拒绝就“私人雇佣事宜”进一步置评。 支持特朗普的青年组织招募青少年参加被称为“喷子农场”的秘密活动，引发了脸书和推特的谴责。艾萨克·斯坦利-贝克尔，2020年9月15日，华盛顿邮报 
 除了奎恩之外，尚不清楚是否有任何行政部门官员参与了冯·斯帕科夫斯基的远程简报。 民主党人不被允许:一名保守派律师与州选举官员举行秘密选举欺诈会议|作者:Mike Spies, Jake Pearson, Jessica Huseman | 2020年9月15日|ProPublica 
 我们有所有的免费内容，然后我们有这些非常昂贵的，1.5万美元的高管会议，我们没有中间的任何东西。 Fortune Connect以更高的价格将其会议业务带给更多的受众 
 “当过议员和市长，我特别喜欢当行政长官，”他说。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 记者联系到一位业内高管置评，但他拒绝置评。 平壤洗牌:好莱坞在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野兽 
 科尔弗将后者改编成2012年的电影，并担任监制和主演。 克里斯·科尔弗谈写作、表演和成为流行文化开拓者的痛苦|奥利弗·琼斯| 2014年12月15日|每日野兽 
 所有那些嗜血的推特和神秘的劝诫，现在我们发现你是一个广告主管——一个广告主管! ISIS恐怖的小猫咪|Jacob Siegel | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 演出结束后，行政总厨Michael Franey解释了剧院选择菜单的过程。 在Nitehawk电影院的晚餐:“圣诞假期”和在梨树下的啤酒|Rich Goldstein | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 对哈里森和他的妻子来说，法律的行政部门和司法部门没有区别。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 众所周知，波拉维耶哈是修士们选中的执行者，他们唯一关心的是保住自己的位置。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 它的决议将由负责任政府的行政权力忠实地付诸实施。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在此之前，有组织省份的民政行政权力属于军事总督。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 但他是一个具有显著执行能力的人，在必要时，他会挥起一支灵巧的、随时准备的笔。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩